意大利外交部否認準備恢復來往中國航班 批新華社fake news

意大利外交部發言人否認，準備恢復意大利來往中國的航班，指新華社的報道並無根據。

新華社早前報道，副外長秦剛昨日約見意大利駐華大使方瀾意，批評意方未有提前通報下，單方面暫停兩國直航航班，對意方的過度反應及限制措施表示強烈不滿。方瀾意表示，現階段願意根據中國航空公司申請，盡快批准部份民航班次，並積極努力恢復兩國正常往來。

吊

最近支共做假新聞屈外國越來越常見
支共應該真係好恐懼

其他工會肯組織罷工未？齊上齊落啊

FAKE NEWS.JPG

行開啦, 支那

又贏

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿烈嗎些

哈哈哈

意粉
覺今是而昨非

本來就幼
奶共 參加一帶一路

今年開始洗心革面

邀請黃之鋒
(最後視像會議)

意大利國會通過撐港決議
要求中方支持調查 警暴
交代黃之鋒被禁出境原因

第一個歐洲國家對中國，香港禁航

法西斯

Source?

push

黑手黨

師兄有無醬

意大利係咪屌打支英德法

意大利好波
btw 支那賤種成日做假新聞屈其他國家

醬汁救樓主老母：

作假新聞作到中國人自己都唔信官方報導

其實 作新聞果班人, 都知道無人信

但佢地 覺得自己打份工姐, 求其打篇假新聞上去, 跟住收錢啦
無人信都唔關佢地事

例如：胡錫進